有冇人搭訕過電梯女郎？

公司大廈物管有幾個女職員都唔錯
唔知係唔係單身呢
成日返到去幫我禁埋lift

仲唔約人食晏

求番號

唔洗返工都起咁早

冇價值嘅職位

慣左早醒，係暖笠笠既被竇度睇住啲連登仔返工叫春post ，培養我再訓返既心情

可能係中意左你
所以先幫你撳lift
快d同佢表白啦

呢個職位釣金亀

而家二世祖玩都玩kol，patreon囡啦

比人撩就試過 果日我揸住本九龍十大食府

認真post呀

好串嘴
出街會唔會比人打
不過連登仔個個好似我咁
你一拳都打得死

又幾有道理

裡面夾住本九龍十大白虎？

搭到困𨋢你就得米了